Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(18)

無人開

為區塊鏈革命作出犧牲集中討論區(18)

開左

原來改咗名 怪唔得之search 唔到

1inch差少少5蚊

CRV CRV CRV 睇$20

Lm

大家用咩EXCHANGE?

Push

FTX
Binance

我BINANCE信用咭直接買唔得...
係咁REJECT我
大家係用咩方法買

P2P 買USDT 再換BTC

1时 會唔會跌到蚊

妖幣跌9成是常識吧

名都改埋咁癲

binance個創始人好似係加拿大人黎架喎

doge

Doge升返咩事

屌好彩set得切止蝕

我寧願升doge好過xrp

狗仔死而復生

Sorry

CAKE 個網 LAG 到